取消有線

炒我地手足, 再見有線